<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Charactere on Interaktive Karte | Im Land des Leshi</title>
    <link>http://localhost:1313/characters/</link>
    <description>Recent content in Charactere on Interaktive Karte | Im Land des Leshi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/characters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Björn Starkbart</title>
      <link>http://localhost:1313/characters/bjorn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/characters/bjorn/</guid>
      <description>Klong, Klong, Klong&amp;hellip; Glatte hundert Jahre hatte Björn bei seinem Stamm verbracht und als Steinmetz gearbeitet. Hundert Jahre lang hatte er Quader aus dem Fels geschlagen, kräftige Säulen geschaffen, auch filigranere Statuen. Doch seine wahre Kunst sah er nicht darin, dem Fels seinen Willen aufzuzwingen, sondern den Fels sprechen zu lassen, singen zu lassen. Klong, Klong, Klong&amp;hellip; Für einhundert Jahre hatte der Rhythmus der Hämmer und Meißel seinen Tag begleitet. Er hatte ihm gelauscht, ihn studiert, in ihm die subtilsten Zwischentöne bewundert.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hyronimus Drüsenbrusch</title>
      <link>http://localhost:1313/characters/hyronimus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/characters/hyronimus/</guid>
      <description>Ja, DER Drüsenbrusch - Jüngster Vizedirektor des königlichen Archivs und Teilhaber der rasant wachsenden Buch- und Zauberhandlungskette Velox scientia, sehr erfreut. Ihren Augen verspühren eine außerordenliche Intelligenz, wissen Sie. Ich wette sie sind ein versierte Magierin. Wie? Nur ein einfacher Amme? Ach was, keine falsche Bescheidenheit meine Beste! Sie sind bestimmt ein Naturtalent. Ich habe da ein paar ganz exzellent Bücher im Sortiment. Glauben Sie mir, das wäre genau das Richtige für Sie!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jarek Pekár</title>
      <link>http://localhost:1313/characters/jarek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/characters/jarek/</guid>
      <description>Vielleicht habt ihr ja schon von mir gehört. Wenn ihr neu in der Stadt seid und nach Abenteuern sucht, zeige ich euch gerne den Weg. Für einen kleinen Obolus natürlich. Sagt mir einfach, was eure Fähigkeiten und Erfahrungen sind - und einfach ihr sucht -, und ich connecte euch mit den richtigen Leuten und führe euch zu den richtigen Orten. So habe ihr die ganze Aufregung mit reduziertem Risiko. Jarek ist ein junger Halbling, dementsprechend klein, mausblond und generell nicht besonders auffällig.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lung</title>
      <link>http://localhost:1313/characters/lung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/characters/lung/</guid>
      <description>&amp;hellip; Noch nicht viel ist über Lung bekannt&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quin</title>
      <link>http://localhost:1313/characters/quin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/characters/quin/</guid>
      <description>Quin Mendax macht in den belebten Straßen von Gronow eine unverwechselbare Figur. Hochgewachsen und getrieben, erregt Quins Präsenz trotz des unauffälligen Auftretens Aufmerksamkeit. Der kahl geschorene, längliche Kopf betont die dichten, angewinkelten Augenbrauen, die sich elegant über die stechend türkisen Augen wölben. Die spitzen Ohren umrahmen das wissbegierige Gesicht und lassen das elfische Erbe erahnen.&#xA;Quin ist in funktionales Leder gekleidet, und jede Bewegung verrät ein tief verwurzeltes Gefühl der Entschlossenheit.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Roku Whisper</title>
      <link>http://localhost:1313/characters/roku/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/characters/roku/</guid>
      <description>Wenig ist über Roku bekannt. Die Tattoos weisen darauf hin, dass xier zu dem Klan der Whisperstone Halblinge zu gehören scheint und als Schutzmönch der Whisper Falls trainiert hat, ein abgelegenes Reservat, in dem viele Vogelarten brüten, benannt durch die konstant vor sich hin rauschenden Wasserfälle, die das Gebiet durchziehen. Als Abenteurer*in ist xier bekannt für eine blutrünstige Ader. Solange xier Monster töten kann, scheint xier glücklich zu sein.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Toova</title>
      <link>http://localhost:1313/characters/toova/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/characters/toova/</guid>
      <description>Hallo, ich bin Toova, ein Ranger auf der Suche nach den großen Geschichten und Abenteuern der Welt. Meinen Kindheitstraum, eines Tages in die Stadt Gronow zu ziehen, soll endlich in Erfüllung gehen. Ich bin meißtens nachts unterwegs, das hat eigentlich nur Vorteile. Auch die Kreaturen des Waldes, die sich nachts blicken lassen, sind viel aufregender. Bewaffnet mit einer Handarmbrust fühle ich mich für jede Situation gerüstet.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
